【TVB廣告商，醜聞日日唱】又甩色又搵肥媽做代言 = 雅窗牌平底鑊 (6 Apr)

請各位marketing跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
團隊好辛苦搵醜聞資料，記得好好活 --> 用嚟洗版

【永久抵制精選@6 Apr 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言

雅窗牌

※留言template

貼以下臭屎去FB

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

push

Push

tui

BTW 德國寶唔再冠名贊助肥閪節目

繼續努力

做任

再推

推多下

肥媽呀！！！！！

狙擊肥閪

PUSH

P

推推佢！雖然p牌仔！

垃圾牌子

推熱門

Done

好難上熱門，因為冇乜討論嘅角度
連登仔停留喺post嘅時間太短

做完

肥閪唱咸濕歌算啦，已做任務

真
推咁多次post終於有個樓主講得出難度喺邊

我試過叫連登仔傾替代產品, 但唔成功

冇嘢討論又真係難搞啲

除非諗啲嘢嚟討論，例如屋企用邊隻獲

咸濕歌